★d公屋富戶早排已經趕走曬，將來仲有邊個買綠置居？

等養老鼠

剩返果d都係死霸公屋，點會用綠表？

原來趕人去買樓

現在留低公屋d人，為了永久霸住公屋，根本冇左儲錢慨念

政府知唔知？

趕曬了，但之後呢？

我想買間比老貓

u have綠表？

先後次序調轉咗

邊趕走哂，睇返上次綠置居報名個人數，起碼搞多10年

班富戶有曬應付方法，先至出綠置居

政府fail

反而多左床位/劏房戶/蝗蟲示威

老貓點睇性交轉運單身聞

就係排唔到，佢地會另外唸方法解決，因為時間太耐唔等得

建議yoyo仿效，做女師傅，幫毒男轉運

應該先大量綠置居，才行富戶政策

住緊既人會升職加人工

HOW ABOUT 游B

support

個個政府工咩？有pt跳？

申請公屋d人為符合收入，好多鐘意搵最低工資工種，咁就一世

客滿了！明天請早！

老貓，今次有冇受惠

冇

剩係知排緊公屋d人鬼殺咁嘈！